頌明苑嘉明閣2108室

推

推！

push

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

lm

push , 唔好比人影到自己樣

我冇野講
726
85 大罷工
818
推

相都點撚埋, 咁可以自行去FC啦

Push

現埸証物唔好破壞

fc 左未，唔好比班賤狗25撚到

有無連登仔住附近？

pish

禁下land search 先

咪先，冷靜，係咪肯撚定係08先？
個看更會否跣鳩人？

又話08 又話10 check下先出指控好

唔好跟車太貼

［國際文宣］信唔過香港治安，全民帶刀自衛!!!

拍晒2間門 睇睇

搵個開鎖佬上去先

推
小心特工竇safe house

唔好衝動住

確認清楚 小心良民

好肚餓添

私了

冇相唔會信
一句已fc

推左先 大不了拍錯門

d10 08兩個單位都唔幾
似唔係一個人住

問下果層鄰居認唔認到呢個人咪得

咁都知

痴線住同一層真係幾驚

拉人啦屌

點解一定係21樓？唔可以22 20?

喂
錯左啦
呢間我同事地址黎
仲裝修緊

得三個單位 有幾難搵

通常啲廢老應該無咁醒

去看更問啦

比成晚人
一早著左草返大陸啦
ON9黑警

總之21樓冇錯

推佢老母

推左先 唔好比佢著草

屌

Lm

叫你同事自己出嚟澄清

唔知黎緊幾個鐘，會唔會系統升級，cctv 暫時停左，用唔到

大家清醒d
肯定唔係2108
希望大家唔好去搞事
我同事仲裝修緊嫁
無人住嫁

Push!!!!!!!!

有d又話2110

解散警隊啦，冇撚用嘅

事關重大 無相唔信

天拿水放佢門口迫條PK出黎

裝修緊？ 姐係你同事入到去啦 相？

將軍澳頌明苑 嘉明閣21樓2108室！！

總之封曬成個21樓佢

有無巴打去幫手睇

推到陳師奶報警
痴線佬夜媽媽劈人
點知下次會唔會強姦架
報警！！

唔好打個已FC就信哂

佢無連登ac
本身佢見到2110仲話好驚
係正對面
遲d裝修完入去住
點知講講下變左2108

有10個

叫你同事上去望一望好woo，裝修一樣可以出入。

小心行事

小心唔好破壞現場證物

叫佢快手過張連門牌裝修相俾你，而家有啲人嬲到冇乜理智，希望佢諒解

推推推推

CHECK撚咗先
貼唔貼都無所謂 撞唔撞車都無所謂

Check頌明苑嘉明閣拍卡機紀錄！唔係要我教吖嘛黑警！

Check頌明苑嘉明閣拍卡機紀錄！唔係要我教吖嘛黑警！

Check頌明苑嘉明閣拍卡機紀錄！唔係要我教吖嘛黑警！

Check頌明苑嘉明閣拍卡機紀錄！唔係要我教吖嘛黑警！

Check頌明苑嘉明閣拍卡機紀錄！唔係要我教吖嘛黑警！

Check頌明苑嘉明閣拍卡機紀錄！唔係要我教吖嘛黑警！

Check頌明苑嘉明閣拍卡機紀錄！唔係要我教吖嘛黑警！

Check頌明苑嘉明閣拍卡機紀錄！唔係要我教吖嘛黑警！

比証據

岩先睇到個講法話係2210， 唔知邊個真，亦有可能兩個都錯，大家睇定d先

pushhh

fc?

唔好燒屋，會搞到隔離左右

一句就係fact checked?

自首啦將軍澳頌明苑嘉明閣2108室殺人犯！

求fc

push!!!

街坊

火攻

相

自首啦將軍澳頌明苑嘉明閣2108室殺人犯！

自首啦將軍澳頌明苑嘉明閣2108室殺人犯！

自首啦將軍澳頌明苑嘉明閣2108室殺人犯！

自首啦將軍澳頌明苑嘉明閣2108室殺人犯！

自首啦將軍澳頌明苑嘉明閣2108室殺人犯！

自首啦將軍澳頌明苑嘉明閣2108室殺人犯！

自首啦將軍澳頌明苑嘉明閣2108室殺人犯！

確認左先搞野

FC？

斬人果個D行動好古怪

1. 你斬完人換衫，正常都係街換啦
仲要入大廈，明知有CAM影低都影入LIFT

2. 禁21樓正常都會覺得佢應該住19-22樓之間..
如果係真...如無意外佢屋企應該有人，
所以佢唔敢返屋企換衫，驚比人發現
所以件衫掟左後樓梯度

呢間一手買入 , 咁岩呢個時間裝修?

agree, 佢係醒就唔會拍卡入

睇定D先

最快都今晚啦

以前都係呢到住

其實cctv幾矇都好，鄰居一定認得

咁都查到?

要唔要fact check 下?

推到鄰居爆料

睇清楚先好呀

p

淋水姐，都冇點火。

看更一定認得

gogo

裝修無叫師傅影相跟進度？
你快手咩都拎出黎頂住先啦
依家風頭火勢唔知頂唔頂到今晚

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

佢會唔會有屋企人仲係香港呀

今晚等入院/重新裝修

外賣準備

快啦屌 群情洶湧
證實唔係2108就block百年樹本

推到攬炒

㩒佢鐘
影佢相
即刻問當時人
係就confirm到
襯未廣傳就要做

確認清楚啊, 唔好衝動

試著說去大陸 或 上大陸
不要說返大陸

見到呢間屋無成交紀錄, 無賣過出去喎, 應該一直係頭一個買家持有, 如果無人住既話不如你提供相啦

斬人者係裝修佬？咁叫你同事報警備案先啦，唔好俾行凶者走呀！

好心你啦一句FC就當係真？

Popo 2108室比一日時間你 盡快離開香港

啲看更大部份都鳩流流，所以一定要fc先，一陣搞錯人又比人入返轉頭

呢個識換3即係唔蠢
算醒嗰批
所以其他樓層有機

香港警察垃撚圾

其實岩岩裝修完
但入面未擺家私
所以無人係到

Pushhh

都話裝修

咪亂推，唔好點錯相

柒咗

做land search 起底啦

屌你老母鬼啦！
同事會知埋地址？ 你同佢有撚親呀？？？？？
屌你老母！

返左大陸 拉唔到架喇

連地址都有咁都唔拉，離譜左喎

最簡單，俾相問下附近單位識唔識個人
求證

小心未必係業主, 居屋都有人鬼祟租出去

一句已fc 就當係fc?

唔好殺錯良民

叫你返去現場…點都要了解下
實捉到條仆街

應該係屋企人叫佢換衫

推，不過唔好殺錯良民

小心

sure?

你講業主姓咩

做咩連同事裝修緊都要關心

同事唔係身有鬼，咪叫佢自己上黎講

有無住户證同相做證明
否則你好難㩒得住大家

班黑警就算拉到都會低調放人，一撚樣

推爆你老母

另外你同事一手業主 , 你問下佢認唔認得邊一戶

唔信住

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

佢可能人事部

今晚踩上去唔關事既一定幫手捉人
你估住隔離既唔驚好易抽到佢屋企出嚟

小心跟車太貼

推爆佢

知大家好嬲
但就咁一句comment 就信同班藍絲信d弱智page有哂分別？

組隊上去洗樓揾人！

一層有幾多個單位
自己組隊去洗樓 咪撚靠班強姦犯去幫手查

搵一堆人去, 20個男仔, 20個女仔, 一間一間拍門, 有人就解釋清楚, 話想入屋睇下幫手搵兇手, 想搵一男一女入屋望下, 如果身無屎點會唔俾人, 身有屎/無人應就守住門口.

唔信

大家行動冷靜d

小心炒車

Check清楚係咪真係08，看更唔肯定會唔會放流料
如果真係08，大家識做！

如果係裝修可唔可以影住2108果牌同埋裡面裝修(要寫埋id)
唔係話唔信你但係大家都好想捉到個疑犯

仆街！！！！

回應啦

全部人即刻去圍

同事地址都知
我做咁耐人 第一次見
人事部都唔會記得個詳細地址啦。咪玩啦

啱啱喺Facebook見到 ....

唔好比鬼帶錯地方

真fc先

同咩事丫
驚呀?
驚又斬人?

嘩嘩嘩

有冇人可以再做二手FC
輕輕一推

唔好亂咁嚟，冷靜啲先

同事地址都知得咁清楚？
搵鬼信
係嘅話叫你同事影清楚，拍條片黎睇下

會唔會係裝修佬所以有鎖匙入 2108

有冇嘉明閣手足?

起底 blocked

去睇睇

I’m

咁姐係01-03定08

IM = 留名

咁呢個人都真係有可能係返
而唔係去

轉右仲有9/10
所以唔明點解話08

死差佬無撚用

Fact check 都要有證據
如果係住客
起碼show住户證 同影張cctv同看更枱嘅相

當然要啦
唔排除看更跣鳩佢

私了
法律制裁唔到呢班仆街
就要用返最原始既方法

push !!!!!!!

其實都唔駛再查，下次邊個藍就開佢拖就Ok

咪搞錯隔離 但如果係佢 就算拆左佢間屋都要搵出佢去左邊

咁講佢都有可能唔住高層，上21樓只係轉移視線，而家只能夠確定佢住嘉明閣，所有樓層嘅人都應該留意係咪自己鄰居

真係麻煩大家 用自己方法 保護香港 保護身邊ge人。。。黑警無7用ga

係咪裝修 去門口睇下未知

幾多人單位來？
有冇住嗰d樓既人講下？
可能有家人同住

Fact check左先啦

唔知有冇嘉明閣住戶呀

揸住cctv cap 圖周圍問街坊？
貼大字報？

咁叫佢快d影相，同時拎住張連登id，影門牌同內部，
如果真係嘅話，有可能係裝修佬

頭先話2108裝修既絲打叫佢比業主姓氏就潛水

小心點錯相

發夢個陣聽到 2108 業主 姓林 同 姓莊
但英文拼音係 Lin 同 Chiang
21樓其他單位係正常香港拼音
利申： 工作須要接觸 land register

TUI

唔好亂黎
等多點實質證據，望真點先

巴打有心，小心

fc咗先 有冇嘉明閣巴打上去拍門問下鄰居認人 要人幫手出聲

咁依家係咪肯定廿一樓先

警察唔做野？
我搵人幫你 唔收返你人工

係咪要去果度查案

到底點樣可以打錯字錯得咁勁

我今朝千真萬確同頌明苑其中一個保安傾過 我唔知佢點肯定係2108 我係度講係希望有巴打可以去查證下 唔係去麻包袋 依家個兇徙重逍遙法外緊 隨時再有人受傷 黑狗唔做嘢嘅 我地咪去了解下囉 講大話死全家

報警拉人？

差人依家唔係話‘合理懷疑’有犯人就可以入私人地方咩？

有冇可能係租客？

將軍澳連儂牆深夜斬人案係咪南頭橫龍崗村香港同鄉會 張興全 做？

上面又話2110喺正2108對面？

唔好亂黎, 睇清楚先, 搞錯隔離就麻煩

個疑犯唔知
業主就肯定姓林 姓莊

［img]
暫時係得咁多
人返緊工得以前裝修既相

呼之欲出啦
3毛出動想極力證明唔係2108

呢d係上個月既相

你班友係咪痴線

真係fact check左先,搞錯人哋唔好

屌
三間都拍下門直接查下未知

行兇者係裝修佬?

落手前請再三核對身分

又吊到p牌分化狗

如果2108 係裝修緊而"肯定/好大機會確定" 係2108

斬人嗰個會唔會係裝修工人？

拉9埋你入屋都似

著左草啦…

頌明苑冇住戶證係登記八達通拍入閘

呢個肯定唔到
正路就無晒人

尋晚個看更話冇人入去添

但係凌晨仲響tko 度，似乎又真係住tko …

裝修工人凌晨一點幾仲係附近??

自膠左，你咁講好make sense

其實係咪問下管理處就知
裝修實有申請

你相又冇又話傾左 保安又冇證據 你開頭就唔好話一手fc la

街坊係做野嘅話
就行樓去佢果層or分散D人搭lift
係後樓梯道門捕尻佢..

唔好點錯相，圍鳩佢

成層要所有人出晒黎

做咩都唔割！

咁咪私了囉啲狗唔做野

唔好假設2108 就係，最少要真係fact check

屋契

屌,咪撚靠黑警
交咗俾黑警隨時紀錄都冇埋
一齊直接去揾保安交料啦

真係裝修緊, 看更又會認得出而話係2108?

呢個世界講證據

仆街搵刀斬人咁撚痴線

手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

打爆警鐘

要幫手推. 全個將軍澳懲處呢家人!!!!斬人死全家!!!!!!

2108

你依d 就真係3毛，完全無理性思維

住同個屋苑都驚啦!!! 最驚係黑警都唔做嘢!!!!!

證據呢?

打7拒啦

就算卑黑警拉
都會第日放人

電梯個cctv呢 好似好清

我一手fc嘅意思係話我親耳聽到保安講 希望得閒嘅巴打可以去了解下

暫時睇同圖則都吻合

係咪所有野都未有fc?

私了呀 fc左係真 我相信好多人會入將軍澳頌明苑

所以搵巴打去問下管理處

10個都唔難....好易鎖定!!!

小心條友傻㗎！搵多啲人先。

好簡單姐 全世界都開門咪得

係
真係裝修管理處一定知
同埋裝修佬個邊應該都有人登記左資料有得跟

咁即係2108係啱啦~ 有打手幫佢澄清喎

保安都認到啦~

巴絲一齊去先

其實可唔可能再睇埋同一日較早時間既CCTV，
睇下見唔見佢幾時第一次出黎?

所見略同
但新十字型全港有咁多
是但搵間都得
3同8室個plan都係一樣

掂呀！推

疑兇是以拍卡進入的，而頌明苑的拍卡系統是按戶有限制地登記（巳fc）。

當時嘅時間只有疑兇1人進入，因此警方可以透過拍卡系統查到拍卡疑兇是出自哪一戶!

原來你就係佢朋友 OR家人????

條撚樣會唔會係裝修佬嚟㗎？

叫個麥麥送上去試探一下

有無人係社署做
有辦法查出戶主有無隱瞞資產扼公屋
有就煲大佢

嘉明閣係居屋呀

有預謀就唔同請法

有無手足要上下門

佢可能係刀手嘅朋友或家人呢~!!! 係咁幫佢澄清, 但又無證據喎

咁應該可以查到業主係邊個

咪害外賣仔

點晒相，就算炒車又點呀，最怕條撚樣著草咋！！

有地址可以輕鬆查
暫知已查2108 2110

小心求證
但推左先

將軍澳可唔可以挽回聲譽就睇呢鋪

Fact check未

做保安8成人都認得啦，個保安係咪想新年無利是

Fact check左先啦
唔好殺錯良民

佢如果返屋企實比人溶咗

你老母住？你係黑狗？

信住三成先

叫2180000帶埋crew上去拍foodpanda真人騷

佢朋友點fc

Fact check 未？

1）2110正對面係撚2108
2）一直係度住所以看更認到佢 vs 裝修工人半夜係2108出入 所以看更認到佢＜ 二點都可以成立
3）而家懷疑佢間屋有個殺人犯呀！仲唔返去睇下係咪比人爆撚左做竇？

拍卡入都搵唔到人？

呢次就係個痴線佬扮傾計去接近然後斬人
就係要你地驚鬼，草木皆兵

夜晚整牆既手足注意安全，保持下警戒
有第一次見既不明人士接近既話，都要保持好安全距離

安全至上

今時今日有罪案，人民要自救真係好on9

1.

2. 看更唔會被裝修工人半夜出入， 如果佢認到你

3. 容許單位作非法用途係犯法， 如果係我即刻請假返去睇 自己單位做咩事

sorry唔係半夜 係噪音管制時間

外賣仔佢點會斬

若你同事係戶主可叫佢返去解釋清楚兇手年紀應約有5O 你同事是否年青人？

一早著咗草返大陸

快啲圍住佢 佢準備走佬

出動勇武擒凶

爆門啦屌佢老母

如果有新文宣圖提一提我

點錯相嘅佢哋隔離鄰舍好推隻鬼出嚟

自行fc啦

組團打副本啦屌

如果係冤枉既，
2108屋主更加要出黎澄清啦
隨時屋都無撚埋

差佬都唔撚拉，要嚟做乜

你知我知popo都知

ok

food panda有discount

推爆佢

721
811

2110都唔撚喺對面
打手仲要吹幾多大話

推！！！！！

咁一CHECK 八達通就知身份啦!

如果真係裝修工人會點入閘？

推呀等咩

612 721 811

看更登記

可能臨時幫佢登記八達通. 看片佢係用八達通入的.
但若是裝修工人, 都可以起到, 因為請佢的公司都有資料.

香港真係慘 班黑警垃圾逗糧 要人地幫佢查埋案
仲要話冇左會佢地香港點算 笑死
是但係街都執到件做警察啦

2108室 (21/F 8室)
業主係一手業主, 長命契
LIN SZU FAN
CHUANG CHIN TZU
供完樓未補地價

淋佢紅油呀

大家可以CHECK下有冇咁啱係POPO

佢殘左我地仲要畀高額傷殘津貼呢d人渣

係confirm嘅就上去私了

dsfggsfdfgssgdfsgds

斬左佢兩隻手， 等佢冇得斬人

看更自己小心，唔好比人起底，好人一生平安如果個單位係真

樓下看更認得邊戶咁驚？

同個殺人犯做鄰居 嚇死啲街坊

好出奇？

你新年唔派利是佢門都唔開比你丫
小弟弟

醒起好耐之前屋村有派過張住戶貼紙show俾附近商舖睇就有優惠 頭先試下問我屋企人張八達通重有冇個貼紙 點知重有 希望可以證明到我住頌明 希望得閒嘅巴打可以試下問清楚管理處 今晚收工睇下有冇機組隊

屌你老母 呢單野一定算黑警比個交待
first aid 爆眼 拗斷手掌 打到入icu昏迷 元朗白衫人 荃灣斬人 天水圍扯高裙 仲有大把未講得出 屌你老母一件做唔到 呢單有哂料仲做唔到你地等仆街啦

上去拍撚曬隔離左右、上下兩層啲單位嘅門，攞幅圖黎問下啲鄰居咪知囉，我唔信冇人認得佢。

最緊要唔好點錯相。

繼續起底

裝修一定係登記完
一係拎臨時證
一係保安開

我感覺到依家變左另一個文革
覺得我就算放片上黎都無用
有一大班人依然可以話我包庇刀手
但點解到依家都唔識fact check?
我同事依家都唔敢返去
驚撞正你地真係搞事
根本講咩都解釋唔到

黑工大陸人落嚟咪仆街

我想肯定下係21/F定22/F
你知居屋D層數好屎忽鬼架麻

攞去問下上下樓層 或者其他樓層08室又或者同一部lift嘅
對下間屋同上面巴打張圖係咪一樣
又可以問下有無見過呢個人

兇手巢穴即係兇宅！

同你同事講, 咁耐以黎抗爭者殺左人未?
唔關事既, 肯出黎解釋
有試過殺人放火燒人咩?

你唔貼証黎解釋, 咪一世都FC唔到

點解你地唔去check拍卡記錄？
Check一check就知咩

黑警肯上去拉人未？

Thanks
樓契有ID
拎埋出嚟

岩呀，樓下看更做左幾十年，連你遲左收工都知

又話裝修緊又話裝修完

夾好口供未架

可以點解釋？
你睇下上面其他人講緊咩

撳佢鐘仔fc

2108 屋主,. 裝修通告都有呱?

無人會應門
裝修緊

其實佢出lift轉右再經樓梯走
上下幾層所有單位都有可能

少少地貼張裝修圖先攞

貼左啦係上面
有巴打都話吻合

手足們召喚嘉明閣街坊出黎呀！！！！認人啦！！！！！ 將條粉腸個樣貼街招啦！！！

有無識佢屋企人/朋友呀！！！！！！

長期貼9佢個樣係將軍澳街度！！！！

五大訴求，缺一不可

香港人，能應承我嗎？

街坊話3號lift 出

今晚9點！

一手業主解唔解釋到, 點解9x年住到而家都會話2110 係正2108 對面?

同意，返大陸係上一輩香港人講的

得閒招呼下呢位鄰居

呢個時候返大陸個個都要畀人查

係字可以組隊??

你同事唔會懷疑係自己啲裝修工人做嘅咩？結果你講嘅嘢係真，無做過怕咩？

其實有冇人知道佢做盛行？
或者直接將佢啲事蹟送畀佢老細睇

‘如’果

月頭上過大陸，查就無查，可能唔查大叔，但大陸關放左好多長盾，大陸人信晒大陸傳媒。感覺香港人在大陸都幾危險 短期都唔會上去

無謂呢個時候自動送上門，畀佢送你中

有冇人踩線

唔使理驚犬 捉到私了

一模一樣不過多咗個斜袋 出埋雙刀極度危險 唔知走咗佬未

Check 到就 check 咗啦。
唔係佢嘅，出嚟講清楚就冇事㗎啦。
學林鄭龜縮咁係幫唔到件事。

有

查冊入面可以再查其他文件，跟No.，巴打試下

CHECK 下業主身份先, 慢慢一步步查落去.

幫手推門啦

又又人話係02室喎

講真
如果入面真係有兇手
你係叫人去冒險
個兇手依家應該好情緒不穩
一有人開門真係唔知點

公屋門一踢就爆開，係鐵閘要拆左佢

21 樓全層起晒佢算啦

如果斬人果個著左草搵唔到，都唔可以放過佢家人

其實向來都知 我地不嬲都和平
需然我都覺得圍人屋企唔係咁好
但都係想係警察冇用嘅時候做啲野姐
相信唔會搞其他人

叫你同事擔心下比人斬好過啦
有人係佢屋企樓下比佢鄰居斬到入醫院呀
佢仲諗住唔好搞到佢？

同唔好點錯相

上面有巴打查到
Tang Billy 2108室 (21/F 8室)
業主係一手業主, 長命契
LIN SZU FAN
CHUANG CHIN TZU

咁我想問你同事係咪支那人
邊一個係佢？

報個ccTVB 東張西望，叫佢地了解下，dllm警犬無撚用

正解 裝修嘅門口一定會貼張告示

樓主老母係雞 利申:一手fc by 看更

不如住果區既朋友
今晚印啲通輯單張
響果區呼籲大家要小心呢條友

都話搵到證實單位就私了佢屋企人

Fact check 左先 小心炒車

裝修一定有相啦，快d放上來都係為你好。
呢到係連登，放假野會好大鍋！

呢單野與民為敵，有人識行兇者，就勸佢去自首，可能仲安全d！

唔好話人有無屎！我知你好心，不過，
調轉有人拍你門，你會俾佢入？
委任証？搜查令？

我想講呢個po得一句已fc你地就信晒 人地都話唔係 仲po埋裝修相 你地就話唔信 咁你想人地點
利申 業主係我朋友個父母

2108 屋主又話驚, 但又唔放任何裝修單據/ 管理署通告上黎保平安

人地返緊工 今晚先攞到出黎

同埋佢冇連登ac 上面已經有人講左幾次

如果係裝修工人，唔會有住戶卡，要喺座頭登記

如果保安見到生面口，好小可會俾人入黎

LIN SZU FAN = 林思範
CHUANG CHIN TZU = 莊錦竹

仲係2108單位住

放左啦 都冇人信 你自己睇返上面

係同事父母 唔係佢本人

有無ac 唔係重點, 你都幫緊佢傳達訊息啦

有人話要佢親自上黎澄清嘛

弱智呀， 咁大單野重返工？ 拿拿聲割蓆啦

斬埋

講就容易 人地一朝就返左工啦 返返下先知 點走呀

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

早退囉， 咁大單野重唔返去搞， 越遲澄清越難改變呀

#50烏冬季節

•2h

完全封鎖

忍無可忍，香港黑警，
目無法紀，任意妄為，
解散警隊，還權於民！

又話乜又話七最終都係無任何證明拎到出黎

比著我唔想裝多次修，仆都仆返去拎證明出啦

好老實，等100%確定先，唔好點錯相，傷及無辜

我真係黑人問號 明明係你地提出話業主有問題 但冇比證據 一句fc就大晒 反而要個被人誤會既比證據澄清 有冇搞錯 法庭都唔係咁做野啦

啱

推到個個人都識背

唔好諗對錯， 爆咗出黎梗係即做野保障自己先啦

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

大家可唔可以冷靜d 一句fc大家就信晒 人話要業主放相 人地咪放左 你地又話唔相 之後又要人早退返屋企攞單據 講真就算佢返工攞左單據 以大家咁唔冷靜既情況底下 大家都可以話做假既姐 根本點都唔會證明到佢係清白

唔係唔好諗 人地已經po左裝修相出黎 你地都仲可以話係假既 咁你想人地點

一句fc唔代表啲咩 又無實質證據
睇定啲好啲

自己追post
有相

啱呀

我懇求大家唔好被fc字沖昏頭腦

[size=6][b]100%肯定既話，我相信佢屋企變成點都冇人會割，所以大家唔差在等埋屋主出來解釋/比證據

同意唔好一口咬定2108室

咁想問下你朋友認唔認到兇手住邊個單位？

唔係無可能
無理由番自己屋企

推 推推 推推推

我朋友話下就請假返去會拍片證明 大家耐心等下先 唔好再推po 求求大家

唔好比人帶風向 我都明白大家都好嬲想搵個仆街出嚟 但希望大家理性啲 唔好狙擊錯人

佢唔清楚

係 多謝你

佢話認唔到呢個人

各位義士唔好破壞證物

黑警縱容三單恐襲，請廣傳
解散警隊，審判黑警

請大家冷靜分析吓

未完全100%肯定前:
1.到底係咪用住户証啪卡入？有無跟人入？
2.21樓出入同掉衫，有無機會涉及其他樓層(人識行架嘛)，有無得排除其他樓層嘅可能？

如果肯定係21/F:

1.看更話08可信度
2.08裝修緊嘅可信度
3.逐間拍門嘅可行性(喂無啦啦有人拍我門問有無斬人，我唔會應囉)
4.佢有樣，可否睇吓有無鄰居幫手認人，好過拍門問

有咁易比你地揾到就唔洗查案啦，
跟本拍卡入閘就有好多可能性，
唔一定係入面住，警都有假整張假卡有幾難

有冇住戶去問下管理處會唔會整臨時證比裝修佬
又或者住戶有冇比張住戶證裝修佬
如果係裝修佬既話一定有公司名 同埋入去做野果陣一定有登記

推到捉到人為止

睇直播好似話個看更睇唔到人入 九成訓覺

咁你首先要入屋苑個電腦系統copy d資料出黎先整到張假卡
同埋依d卡係每座都唔一樣
比如一座既卡係入唔到二座

經過商量後, 暫有以下行動
1: 先去頌明苑管理處, 首先要求管理處承諾不會刪除8月20日所有CCTV片段, 拍卡紀錄
2: 通知管理處 , 我地街坊將會在屋苑範圍內, 貼上尋人poster , 希望街坊能提供線索
3: 在坑口站至頌明苑一帶貼上尋人flyers
4: 人手係坑口站附件再派flyers

之前有人話：每次撐警集會之後都有人斬人

即係話所謂撐警集會，係警犬同黑社會聚會嘅場合。

大家留意吓最近嘅撐警集會，同以往元朗、荃灣、北角啲片段，睇吓會唔會見倒相貌身型類似嘅可疑人物。

我純粹問下，因為多數淨係知幾樓
我樓下嗰啲係

同一時間無其他人搭lift，即係有卡開閘入大廈，最快當然係check大廈開閘拍卡記錄，即刻知哂身份。
而家最大難關係管理公司係咪深藍。

如果真係看更講既
希望有人可以指證係邊個
然後大家幫手聲討個位看更
同事依家返屋企拍片
上面死口咬定係2108既會員
唔知你地咩居心

北角啲fucking low個個一樣樣

屬於香港既#metoo行動上線啦

市民做埋黑警個份

唔該唔好搞錯人，唔好有人講一句fc 2108你地就信，業主個仔我都識，佢話間屋係裝修緊，唔該你地未查清楚唔好搞事住。

我知大家都好嬲，我都好嬲，但唔好搞錯人，搵岩人熔撚左佢所冇所謂

同意

對

啱！
2108，2110 ，甚至2102都聽過有人話係
唔好衝動住

以牙還牙，以眼還眼

我冇咩居心 只係將我知嘅嘢講出嚟
我今朝已經講明話係從樓下保安口中得知
我喺度講係希望大家可以查證下 幫手搵到兇手
冇證據嘅就唔好一口咬定係定唔係
看更嗰度我今晚會再同佢對質

斬人條友真係咁蠢掉件衫係自己個層? 定最危險既地方就係最安全🤔

我聽講2108 係岩岩裝修好 比業主個仔結婚用

唔好跟車太貼
如有懷疑有人被困
建議 call 消防爆門

咁你有冇問「業主個仔」問下業主
片中人係邊戶呀 ?
咁都答唔出 你就收皮啦

咁撚多人識業主個仔

留名等開鎖

唔係話個兇手拍咭入既咩？

咪係

一個就話係 同事父母
一個就話 識業主個仔

佢地唔好撚去相應出嚟 BBQ

屌佢老母

推！！！！

此地無銀，欲蓋彌彰。班三毛不斷吹風話唔係2108，好有可能就係2108。而且佢地不斷轉移視線，希望大家暫緩行動，咁佢地就有時間去毀滅證據

冷你老母咩

你問 1, 2 就證明無睇 CCTV 片啦
你去睇左 先出嚟 9 UP 啦 ON99

同事返緊去拍片
一陣證實到真係裝修緊既時候
你係咪會道歉？

成班人 唔知頭唔知路

CCTV 片又唔睇 今朝大把相呀 圖呀 分析過
2102 & 2110 既原因啦
2108 係保安講架

根本依 3 間最有可能
你就以為人地 9 UP 亂吹

道乜撚野歉 ? 你 ON 撚 9 架 ?

你叫佢搵保安囉

白痴仔, 我估你連 點解有人話係 2108 都未知

必須私了

唔好亂黎
比人fake左對面就會大做文章

好黑暗

要fact check
唔好搞錯人地屋企
唔係第一次

要碼要佢冚家剷 殺一儆百

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

將你地渣刀既手換成渣鍵盤,
將私刑同斬人呢兩件事放上網,發俾外國媒體,send俾各國領事館
只有國際輿論先可以
還我地公道正義,
還我地民主自由.
全世界開twitter,仲有咩外國常用嫁?我地要打國際輿論戰呀,本地既交俾啲傳媒同民間記者會啦.
林鄭只係傀儡,警察只係傀儡既擋箭牌.
五大訴求 缺一不可

但你依家想老屈

你都 on 撚 9 , 依家你屈鳩我 我屈佢喎 ?

真係好撚好笑

係有人話佢拍卡，又有人話佢跟人入，我先將呢啲嘢講出嚟？

呢到好多人都估緊，將有疑點嘅地方列出嚟有乜問題？如果你有十足把握嘅，就去咗捉人，唔駛回我9 up啦

冷靜諗吓點樣搵到兇手好過係到鬧人on9啦

你有睇過 CCTV 就知無可能係跟入啦

你連資料都未睇哂 入鳩 up ?

呢到大家有眼睇
唔想同你嘈
但無實質證據既時候
唔該你唔好係到扇動

mon po狗你仲未做污點證人？

依家現場仲有冇人

希望大家保持冷靜 唔好未有證據就咬實100%係2108
我係今朝同保安講嘢個巴打
如果證實到2108係假嘅話我會翻去問佢點解要講大話同道歉

你firm係拍卡入咪得囉，咁之前有人疑問過，問吓唔撚比？你咁十足把握做乜唔去捉人，係到逐個屌人9 up?
我列問題係為咗睇吓有乜位fc 啫，唔鐘意嘅咪唔好理我囉

一早就要問看更，
資深看更比你想像中知道更多個人資料，
寶庫黎

同意冇實質證據 大家冷靜D
所謂fc都係一個USER話個保安講 純文字無證據

另外如果你同戶主真係有認識 希望你再仔細問下戶主 我唔認為同住一層既人會認唔到

你驚乜撚 係你講裝修緊去到見到裝修咪知搞錯
加上個單位又唔係你 緊張D乜
係咁講咁多疑點出黎 上到去咪知囉

如果你間屋比人屈話係砍人條友，你會唔會叫有連登acc既朋友幫你澄清？ 而家咁撚多人參與過呢場運動，多人識業主個仔有咩咁出奇？

唔該當證明左唔係呢個單位之後，死咬住話係呢個單位既人唔該同事主道歉

裝修都可以係裝修工人做嘅其實

都係想搵到兇手唔好搞到唔關事嘅人啫
唔知點解講疑點咁大反應，我錯啦，對唔住

凌晨仲係附近徘徊, 咁一定係住附近啦
如果係裝修工人, 咁業主實有佢或者佢間裝修公司聯絡方法啦

2108業主 ID

大家約埋一齊去fact check啦

幫手認認

唔好咁易俾狗帶風向

純9up
我連對面屋娶左幾年既新抱同 兩三歲既小朋友咩樣都認唔到

我朋友返屋企拍左條片

唔該大家禁入去睇 還返個清白比人地

同埋係到懇請大家 唔好再被一句已fc沖昏頭腦

道歉有用？

好可疑

組隊上樓圍
人走到屋走唔到
狗屎垃圾全部上

感謝你終於有人講返句公道說話

麻煩大家禁入去睇睇 還返屋主一個清白

將軍澳景林邨連接頌明苑及厚德邨行人隧道內「連儂牆」，今日凌晨（20日）發生中年漢斬傷3名男女案件。嘉明閣30樓住戶楊先生說，深夜聽到有嘈吵聲，往樓下察看發現有一名女子在拍攝短片，其間聽到有淒慘叫聲，並見施襲者往頌明苑A座嘉明閣方向逃走，於是下樓了解，楊先生下樓後見一名女傷者倒臥地上，不少穿黑衣的年輕人亦在場幫忙，未幾警員陸續到場調查，在頌明苑公園一個垃圾桶找到一把刀後離開，其間沒有翻查嘉明閣的閉路電視片段。

約一小時後，有居民自發由嘉明閣35樓往下逐層搜索，並在21樓找到一件染血的淺藍色圓領短袖上衣，以及一條白點深藍色短褲，相信是疑兇犯案時所穿衣物。有居民報警，要求翻看大廈閉路電視片段。楊先生描述片段所見，疑兇是拍卡進入大廈，「好肯定是住戶，與看更打招呼，在升降機內行嚟行去」。

嘉明閣大堂保安員稱，疑兇較早前將單位出租予內地大學生，到近來收回單位裝修，近一個多月才見到疑兇出入，疑兇通常晚上8時許回來，並常與父親出入。他續說，疑兇平日「行路都要左望右望」，貌似以為有人在跟蹤自己，據保安員了解，疑兇在鄰座亦持有一單位。

我唔識點直接up段片上黎 你地自己禁入去睇睇

推撚左先

麻煩大家入去睇睇 唔好再推呢個po

ADMIN DEL POST PLEASE

你入去都做唔到咩野 每一室叫住戶認人 香港鄰里關係無咁好 一定篤死條友 唔知邊室都知邊方向

721 811

其實無影到邊座Wor，隔離座都得掛？？

要信就信 唔信我講咩都冇用

拍片加埋大堂會更加有說服力啫

叫人po相 相又po左 叫人早退返屋企拍片 片又拍片 仲想人點呀

真係?小心d好

唔好癲啦 話fc左2108個巴打去揾保安算帳啦

係

一句已fc
咩證據都唔使
反而俾人冤枉嘅要請晒假翻屋企影片
“fc”嘅巴打又潜曬水

上面巴打太衝動 希望戶主幫手再認下人

嘉明閣大堂保安員稱，疑兇較早前將單位出租予內地大學生，到近來收回單位裝修，近一個多月才見到疑兇出入，疑兇通常晚上8時許回來，並常與父親出入。他續說，疑兇平日「行路都要左望右望」，貌似以為有人在跟蹤自己，據保安員了解，疑兇在鄰座亦持有一單位。

白卡佬.....?

search 2108 owner

將軍澳景林邨連接頌明苑及厚德邨行人隧道內「連儂牆」，今日凌晨（20日）發生中年漢斬傷3名男女案件。嘉明閣30樓住戶楊先生說，深夜聽到有嘈吵聲，往樓下察看發現有一名女子在拍攝短片，其間聽到有淒慘叫聲，並見施襲者往頌明苑A座嘉明閣方向逃走，於是下樓了解，楊先生下樓後見一名女傷者倒臥地上，不少穿黑衣的年輕人亦在場幫忙，未幾警員陸續到場調查，在頌明苑公園一個垃圾桶找到一把刀後離開，其間沒有翻查嘉明閣的閉路電視片段。

約一小時後，有居民自發由嘉明閣35樓往下逐層搜索，並在21樓找到一件染血的淺藍色圓領短袖上衣，以及一條白點深藍色短褲，相信是疑兇犯案時所穿衣物。有居民報警，要求翻看大廈閉路電視片段。楊先生描述片段所見，疑兇是拍卡進入大廈，「好肯定是住戶，與看更打招呼，在升降機內行嚟行去」。

比機會你解釋

A鳥B鳥C鳥
大家識揀未

嘉明閣大堂保安員稱，疑兇較早前將單位出租予內地大學生，到近來收回單位裝修，近一個多月才見到疑兇出入，疑兇通常晚上8時許回來，並常與父親出入。他續說，疑兇平日「行路都要左望右望」，貌似以為有人在跟蹤自己，據保安員了解，疑兇在鄰座亦持有一單位。

Post漏左

我朋友再影多左段片 影埋邊座 滿意？

Thx巴打

你肯道歉未？

會員宅女萬歲#272193同會員烏冬季節#102476出黎解釋下上面段新聞

邊到寫2108？

咪係

你話裝修呀嘛 咁佢又真係裝修單位喎
可唔可以解以叫佢講下佢棟大廈有幾多裝修單位

今晚搵保安對質
你黎唔黎？
現場同你證明

咁岩21樓搵到衫 咁岩又係2108裝修緊 咁岩刀手單位又係裝修單位 依個世界真係多巧合

我做乜要同你證明
一陣斬埋我點算
你知你同事係疑兇黎架啦
有咩證據就擺上黎

『譚先生稱疑兇持有頌明苑嘉明閣21樓一個單位，對方曾經將單位租予內地大學生。最近因疑兇將出租的單位收回裝修，因此較常出現在屋苑。他指疑兇亦持有同屋苑另一座的單位，與父母同住。譚先生形容疑兇像患有妄想症，平日走路不時左右望，但平日沒有騷擾街坊。他續說平日沒有與疑兇說話，不過留意到疑兇平日走路不時左右張望，懷疑對方有妄想症。』

精神有問題／白卡人士係受唔到法律制裁。

咪撚再推啦屌你老母 炒撚哂車

已約朋友收工即上2108+去管理處fc
冇料到即拍片屌個保安

由問佢開始影

好感動巴打肯幫手

個看更真係好撚仆街

斷到正
話識佢既人係咪唔知佢精神病樣黎

要啦!要叫埋2108 戶主一齊去屌柒佢

拉左人啦咼已經

拉左人啦咼
睇左新聞未？

有無link想問？

冇喎 link呢？
到入左罪證明冇拉錯人先講啦

我呀媽同過佢2108細仔傾計 應該就係搬入去住個個
佢話諗住結婚兩個人住
Btw我遲啲會住21樓 有冇人今晚陪我上去睇睇？

無謂再同你講

上面自己又識叫人fc
依家就link都唔賠就話拉左人

因為呢個時候唔洗再同你講d咩
新聞睇到你就睇
睇唔到由得你
你可以厚臉皮到話搵唔到都得

咁拉左果個係你同事同你同事個老豆

個裝修佬非常之有嫌疑

提左啦！咪撚玩啦！

做鬼一d水準都冇，好撚柒呀屌你老母！

喺嗰度等佢咪得

呢個PO真係痴撚線
一個user既一句話就搞到咁大

多謝你喎

分化撚咪撚再分化啦
我今朝到依家解釋咗好多次
一手fc係講我親耳聽到個保安話個兇手係2108呀
我從來冇講過fc係cctv條友係2108住户
唔該唔好曲解我嘅意思
之後就係咁話我冇fc 冇證明
我已經即該po住户證
我今朝講依件事 係想有巴打去fc 唔係係度嘈

大漢?邊撚到大?年紀大?

住過呢個間隔，一模一樣

拉左啦

成班炒晒車
之前個d老屈、煽動、冷言冷語、未審先判
一句道歉都無

2108業主好似依家喺頌明係到澄清緊，兇手唔係佢

出咗嚟

2108業主落咗黎澄清咗兇手唔係住個到

咁真正係邊間？

連登仔智慧....同藍c有咩分別

業主出左來

係佢都唔會咁on9自爆掛

仲未知，但2108業主就出咗嚟話唔係佢

唔該巴打

其實知唔知邊個單位係真身

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

想知係咪2108，出份土地查冊啦屌

今日真正體會到
有相有片
都可以屈爆你
同藍絲廢老一模一樣
依家真相大白
成班潛晒水
一句道歉都無

炒晒車。道歉未?

拉左個姓洪。肯道歉未?